Samhain被扭曲成「萬聖節」

轉載自《Samhain被扭曲成「萬聖節」》︰

萬聖節將至。在大家眼中，它代表甚麼？南瓜、骷髏、裝神弄鬼，「又一個玩樂的時刻」？在嬉笑狂歡的表象之下，萬聖節只是Anu和蜥蜴人推出的贗品之一，抄襲自Samhain。這些惡人玷污了Enki與Anunnaki眾神留給人類的眾多節日，例子如下︰

1. 「Yule」被篡改成「聖誕節」
• 參見《12月25日與古時候慶祝太陽神Mithra的活動——「耶穌」根本從未於12月25日在馬槽中出生》

2. 「Ishtar」被篡改成「復活節」
• 參見《慶祝女神ISIS——復活節只是另一個從我們眾神盜去的節日》

3. 慶祝火、太陽、所有Enkist太陽神的「Beltane」被矮化成「勞動節」
• 參見《Beltane: The Feast of Fire》

4. 「夏至」節日被篡改成St John’s eve
• 參見《Summer Solstice》

其他Enkist節日包括Maha Shivaratri和Lammas。

4000年前以來，一切真相都被Anu和蜥蜴人侵略者篡改和顛倒，為了改造人類記憶，令人類︰

1. 忘記自己是Enki的後代，參見︰
• 《Enki以及他創造人類的關鍵時刻》
• 《失去Enki以後， 接下來發生的一切》

2. 忘記遠古時期Enki和眾神傳授的神秘學知識，參見︰
• 《數字學︰666-999被Anu和蜥蜴人扭曲其義》
• 《Enkist象徵標誌（上） — 十字、Satkona（原始的六角星）、八角星、卍、黑太陽》
• 《Enkist象徵標誌（下） — Enki-Shiva的其他標誌（眼鏡蛇、三叉戟、蛾眉月、虎皮、火杯……）、Lingam和Yoni、Ankh、柱》等等

3. 忘記遠古人類曾在精神方面何等先進
• 參見《巴別塔故事的真相 — Anu和蜥蜴人4000年前起奴役人類，奪去人類的魔力》

Anu不能全盤否定事實，便常常在謊言中保留一絲真相，更有效蒙騙世人。Satya Yuga（真理時代）於2012年已展開，惡人的謊言正逐步瓦解，人類應當儘快覺醒，對抗惡人。

Samhain被醜化成萬聖節

10月31日的真正節日是Samhain，人類在遠古的Atlantis（阿特蘭蒂斯）已慶祝此時刻。蜥蜴人（Reptilians）、中世紀宗教裁判所的僧侶等惡人將它視為「pagan」。

Pagan一字因教會而帶貶義，但pagan僅指不隸屬猶太 - 基督教的人或物。別讓被恆久灌輸的偏見影響思考。

這個普天同慶、意義深邃的Enkist節日，現在只被視為一個「凱爾特」節日，所謂的死人之日，更被醜化、戲謔為Anuist節日「萬聖節」（Halloween）︰骷髏、惡魔、死亡、吸血鬼、墳墓……萬聖節的醜陋駭人畫面，只存在於基督徒、殺人狂、中世紀異端審判人員的腦海中。這一切，旨在抹去Enki和Anunnaki眾神通過31/10的Samhain傳授給人類的教學。

Samhain的象徵意義

據說10月31日晚上是凱爾特人新年的前夕，人們慶祝Samhain，其意思是「夏天的終結」，當天「死神」和亡者鬼魂來臨。

事實上，Samhain從不是一名凱爾特死神的名字，這個節日也不是亡者之日。這個謊言被蜥蜴人、猶太 - 基督教徒廣傳，目的很明顯︰永遠將Enki連繫至死亡——不是那種象徵重生的死亡——而是那種用骷髏、地獄、墳墓、鬼怪邪靈恐嚇人類的「死亡」。

因此，萬聖節的恐怖驚嚇展現出蜥蜴人最骯髒、最致命的面貌，這與光明、自由與真理的承載者Enki無關。

隨着Samhain的時節，一年的「黑暗」時段展開。然而，Samhain從不象徵陰間，而是象徵通往我們的眾神（Enki與他的英雄們）的大門。

十一月，很特別的月份，象徵「下降」的時刻︰「下降」進自己的內在，向我們的眾神敞開自己，內省。

十一月，為未來大自然的「孕育」作準備。收割在十月已畢，但耕種之時未開始。故此，在死亡與重生之間是「過渡」。深入自己、展開內在追求的時刻。追求自己的Grail（聖杯）。

這份追求（Quest）如今被扭曲、限制至所謂的「個人發展」——這個何等冰冷的詞語！縱然冰冷的冬天將至，熱烈的真相不能被掩蓋。冰冷之下，我們內在的Kundalini（靈量/拙火）蛇——存在於所有人類體內的Enki——這團火仍熾烈地燃燒。

在Samhain的時刻，這團地球、煉金術、神聖的火焰被喚醒，象徵着燒掉我們體內的一切痛苦、慚愧、懦弱、對「前進、求知、尋找自己、承認自己」的不情願。

年復一年，大自然向我們展現她熾熱的火焰。我們大部份人卻轉身而去。

Samhain是通往眾神的大門。Samhain是Yule（真正的「聖誕節」）的前奏。

Samhain象徵內在的太陽、靈魂蘊藏的真理。

Samhain象徵蘇美爾的生命之樹、永生之水。有必要令「老自己」（被邪惡的Anu植入的假自我）死去，才能跨過那些引領我們邁向永生的「入門」階段。

深入內在深處，尋找真實的自我吧！

Samhain亦象徵神聖的戰士Hercules（Thor）和Prometheus（Enki，參見《普羅米修斯，他向人類贈予的知識》）。Enki亦是神話中的Odin（奧丁），他倒吊在樹上九日九夜，最終獲得「知識」。當然，這只是寓言，闡述犧牲之義、獲取知識所需的付出。

Samhain的寓意︰擺脫愚昧無知，擺脫無用的事物，去獲取真相。

正視自己，記起自己的身份、自己的本性吧！

詳見《在10月31日的Samhain︰通往眾神的大門》︰

光榮歸於Enki-Shiva-Satya！

光榮歸於Orion上所有偉大的Enkist眾神！

有志之士可進行「向Enki立下承諾」的儀式，加入Enki！
• 中文版︰[/*]
• 英文版︰

加入Enki一方，對抗殘害人類的Anu及其手下的蜥蜴人、灰人等等惡人，刻不容緩！

網站推介
• Loveenki中文官網（譯文）︰《Enki是一位宇宙中的英雄》
• Loveenki中文分站（撮要、譯文）︰《Enki-Shiva-Satya︰人類文明的真相》
（目錄︰）
• Loveenki英文原網︰
（目錄︰）
• Loveenki英文博客版︰
• Loveenki法文原網︰
（目錄︰）
• Loveenki中文Youtube頻道︰《Enki地球文明、人類誕生真相》

本文轉載自《Samhain被扭曲成「萬聖節」》︰